睇黎會成立獨立調查委員會降溫

一開始主要應該係處理
721
Yellow

交出套套再講

從何見得?

語氣 眼神

完全唔覺

唔似會
一直強硬

就算成立左都唔會收貨
最緊要係救返義士

有啲訴求做唔到 應該講緊普選冇可能
同時暗示有另一個訴求會做

五大訴求，缺一不可

有機會，但相信主要係影響人權法通過
輿論要有呢方面準備，唔可以畀外國人以為香港又win又victory